［正視聽］理工人質事件：我地不停被政府帶緊風向

今朝777出黎講左兩件好重要既訊息

1. 「主導權」唔係政府度，係班學生度
2. 全部示威者必須「投降」

根本原本一開始係班狗圍住都圍出入口
係想軟禁學生
但政府僵持落去（唔放人，搵曬理大班學生）
出於人道危機
國際壓力一定愈來愈大
而且狗力到達上限 捱唔耐
而政府都好清楚呢個情況

所以立即琴日晏就開始叫人「投降」「自首」
令到件事變成班學生有得揀 有選擇
唔再係軟禁
但請大家諗清楚咩叫「投降」？

痴撚線
大家都唔好再用「投降」或者「自首」字眼

成件事根本就係
理工人質事件
政府逼軟禁學生來換取交通順暢既籌碼

Push

提提大家
現家poly仲有過百位人質係理大入面

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

推

True

悍匪圍困學生

未再on9，好嗎？🙂

push

理工嘅手足加油

明眼人

輸咗啦

我地仲有過百位人質係入面

其實明天復課 可以理大人番學校？

廢人出廢文

點解學生喺學校都要投降？

黑警脅持人質

班狗仲軟禁緊班學生呀
唔係其他人入唔入到去既問題呀！

係入面既人質有無自由離開呀
但被捕係自由嗎？
根本無任何證明可以拉一個學生
政府威逼緊班學生呀！

推 入面係被困

推上國際

PUSH

[歷史正名] 香港理工大學挾持人質事件
簡稱：理工人質事件

721 811 831 101

tui

人質事件

佢有乜證明裡面都係示威者？我洗碗搵外快唔得？

777逼我地唔去救理大班學生呀
由佢地死
唔好中計 一百萬人齊上

人身保護令呀

又槍又炮實彈都開埋
唔算軟禁喇
有無咩字眼可以更加突顯到呢個問題

投你老母咩 入面全部正常市民 你當人暴徒咁射 咁點走呀